同外父外母去旅行

遲d同男朋友，仲有佢父母去旅行
好驚，唔知要點做
有咩要注意？

首先要注意佢地係叫老爺同奶奶?

扑野唔好咁大聲

唔畀搞gay嘅

佢都講話係男朋友啦，係咪暗示咗1同0

Btw come out未？